42歲中國籍女子(已確診)坐大飛就冇事

請問咩叫法律上所謂涉嫌偷越國境犯罪
有冇熟用中文寫國家法律ge人知道?

講下笑貢認真

銅鑼灣書店都冇拉人啦

入香港唔計

井水不能犯河水，河水可以犯井水

話時話, 大飛英文應該係咩?
boat表達唔到果個速度感

F1 on the sea

Big Fly

Anthony William Perry

同秋生哥有咩關係?

我想打，比你打咗

大飛哥你都唔識！？大飛馬經識喇掛

一時聯想唔到sor, 認7左
BTW一樓先係重點
#save12hkyouths

認真 go-fast boat

多謝巴打